# Тестовое задание Mindbox
- [C# developer junior / middle (.net, full-stack / back-end)](https://perm.hh.ru/vacancy/76709182?hhtmFrom=vacancy_response)

## Задание 1 (Решение в папке С#)

Напишите на C# библиотеку для поставки внешним клиентам, которая умеет вычислять площадь круга по радиусу и треугольника по трем сторонам. Дополнительно к работоспособности оценим:

* Юнит-тесты

* Легкость добавления других фигур

* Вычисление площади фигуры без знания типа фигуры в compile-time

* Проверку на то, является ли треугольник прямоугольным

## Задание 2 (Решение в папке SQL)

В базе данных MS SQL Server есть продукты и категории. Одному продукту может соответствовать много категорий, в одной категории может быть много продуктов. Напишите SQL запрос для выбора всех пар «Имя продукта – Имя категории». Если у продукта нет категорий, то его имя все равно должно выводиться.